依家啲小學生真係好慘

怪獸家長白痴嘅都算
家陣啲小學老師都唔用腦
我見到呢條問題都呆左一下
向左走向右走個答案係乜
我都分唔清係我智商低定份卷有問題

??????

乜撚野叫向左走向右走個問題

屌 懶係creative咁copy d 90%人諗唔到既問題俾小學生 真係痴撚線

其實以前都有
不過一定係濕鳩iq補充

？=1

留名睇答案

00後

人地串緊人手filter咋 叻唔切

小學1年級既數學教緊乜？

我估係2

原因：
內圈數字全部加埋=68
外圈連住中心果點，估計係4格加埋，即全圖數字加埋，唔計問號係134
68x2=136
所以如果問號係2
都make sense

你讀1B班嗰陣已經識計到3位數，仲要識乘法？

而家點同以前

有乜唔同
有fd個仔3b都未背好乘數表

人手filter會俾人屌都唔知
你就真係00後喇

9

8

5*13-5-20=40
4*16-20-4=40
4*12-3-5=40
5*11-7-?=40

咁多位大佬係我錯 下次唔會了
俾次機會我啦

條數又真係難計既